【抽NIKE】操你媽的穿耐克鞋子簡直牛逼死了

報名時間: 2019年2月13日11:00至2月14日11:00(香港時間)
取貨日期:2019年2月16日

[size=6]自著[/size=4]
[size=6]炒[/size=4]

幾靚

大家簡咩色

個原價真係好吸引 不過都係冇我份..

狗屌來了

預咗抽唔到
徵啡色us8.5/9
有放請quote

點解咁撚樣都有得炒

利申 唔識貨
覺得好樣衰下 條帶係咪真係唔拆

師兄著開咩

第一次抽 如果中會幾時收到email?

你係咪以為自己個標題好風趣?

聽日掛

應該六點前會有結果

冇email

仲處理緊

衲狗算係咁